蕭若元 (中文字幕)中國戰狼外交全無分寸 大罵美國國務卿「人類公敵」全破外交格式

蕭若元
(中文字幕)中國戰狼外交全無分寸
大罵美國國務卿「人類公敵」全破外交格式
〈蕭若元：理論蕭析〉2020-04-28

memehongkong
622K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：
Caption author (Chinese (Taiwan))

借個位
[強力恥笑]哈哈哈哈哈~CCTVB又俾商戶割蓆～